【突發】支那公安互毆：湖北黃梅交警VS江西九江特警

事情起因據說是湖北黃梅縣打開關卡之後，交界的江西九江市跑到湖北境內的長江大橋一頭設卡禁止湖北人入內。黃梅縣交警與九江的警察理論，結果一個人被九江10幾個警察圍毆，引發橋上民眾不滿，出現了警車被打翻的高雅畫面。

影片合集（幾十個影片，順序好像有點亂。請大家慢慢觀看）：

微博上也有很多影片和討論，評論裏基本就是湖北地域黑vs江西地域黑

九江方面的通告解釋（未FC）：

豉油：

媒體報道鏈接一覽：

蘋果日報：
環球屎報：
鳳凰新聞：

好波

希望可以推推佢

咁有地域性
民族崛起

中國內戰！

湖北人唔係咁都忍到啊嘛
湖北人出黎！

湖北嗰個警察一招水龍彈之術收人皮啦

暴徒

你個名

推